# dpi4 Drivers
# Проект драйверов для управления приборами
# Размещение: d:\dpi4\Bitbucket dpi4\dpi4 map drivers\
# dpi4 Drivers

Репозиторий с драйверами dpi4

-----------------------------------------------------------------------------------------

Внимание: Вы не имеете право делать пуш в репозиторий измененных файлов и файлов в папках:

- dpi4Drivers.lvproj
- dpi4Drivers.lvlps
- dpi4Drivers.aliases

- InterfaceLowLevel
- DriverLowLevel
- DriverCompiled_DLL
- Auxiliary
- data

-----------------------------------------------------------------------------------------

Описание папок в репозитории:

Auxiliary - файлы шифрования и лицензии
data - данные о языке
DriverCompiled_DLL - скомпилированные *.dll драйверов
DriverLowLevel - библиотека для драйверов
Drivers - исходные файла с драйверами
HelpProgram - vi для подсчета драйверов
InterfaceLowLevel - библтотека для интерфейсов

-----------------------------------------------------------------------------------------

Описание и документация на драйвера находиться в другом репозитории: dpi4 Drivers Docs

Ответственный: 
Анищенко Иван Александрович
Пытляк Евгний Викторович